我父母好L煩令我好大壓力

佢地叫我返工好過拍拖,又叫我俾家用佢地又叫我唔好拍拖.又叫我唔好睇ig性事台啲嘢又話教壞晒,叫我揾多啲社會經驗.細到大都管住晒,又喺咁罵我. 根本冇理我感受,連細佬妹都屈我等我俾父母罵,又話我怕俾人呃咗處.

哦 咁你想點撚樣

番工同拍拖可以冇衝突